【中美貿易戰】長和捲入中美資本戰 美國阻以色列117億水廠項目 奪標大熱恐泡湯

誠哥

屌美國死全家
香港人同外國做生意關你L事
利申：長和股東